﻿Olympic Vật lý châu Á lần 7: VN đoạt 1 Bạc, 3 Đồng

Trong đó, Nguyễn Đăng Phương, lớp 12 Trường THPT chuyên Vĩnh Phúc đạt HC bạc; Trần Xuân Quý, lớp 12 chuyên lý ĐH Khoa học tự nhiên - ĐHQG Hà Nội: HC đồng; Nguyễn Huy Hiệu, lớp 12 Trường THPT chuyên Lam Sơn (tỉnh Thanh Hóa): HC đồng; Đặng Tùng Sơn, lớp 12 Trường Hà Nội - Amsterdam: HC đồng; Trần Mạnh Tùng, lớp 12 Trường THPT chuyên Lê Hồng Phong (Nam Định): giải khuyến khích. 
Năm 2005, tại Olympic Vật Lý Châu Á - Thái Bình Dương lần thứ 6, cả 5 HS VN dự thi đã mang về 2 HC Đồng và 3 giải khuyến khích.

Theo TTXVN
